點解雀巢可以研究到啲咁難飲嘅嘢

仲難飲過dada汁

捉晒研發部啲人去打靶就啱架喇

絲打隻手好正

你將支野滴d 落你隻手度
我啜你d 手指試味

屌 新出㗎？
見到個名都覺得伏
巴打真勇士

仲有隻芒果味 仲難飲

化學質嚟架

當今世上居然仲有嘢難飲過嗰支西瓜汁？

有呀 你試吓你就知架喇

絲打咁睇唔開呀 = =
雀巢不嬲都係咁 上次西瓜茶........

貪平
6.5大洋咁就無咗

想捉住你隻手幫我打飛機

絲打隻手好靚想拖住佢一世

原來岩岩停低影相個個係你 ，
仲奇怪咁唸緊好地地一個女仔連飲野都要影相為乜

你地咁都遇到，留返個聯絡識下對方啦。

你都飲咗大半枝⋯

我都唔係一個人

想射晒啲精落去

因為俾咗錢買唔想嘥

蜜瓜汁本身都係化學味
整做茶真係唔敢諗

個post做乜撚

無人買到要擺出門口賣
推到雀巢破產

有冇環保L

jed

個樽已經放入回收箱

究竟d正評係俾隻手定俾雀巢

隻手

手仔

隻手仔好撚正

化學水都飲
寧願用果幾蚊買水

連登環保撚死哂？
冇人屌用飲筒
定你班偽善撚見人絲就立即化身狗公？

上次試同系列 芒果茶
又係難飲到

見特價先買
同埋想講依家買水都唔平

向雀巢說不

支膠飲管多鳩餘

利申 環保撚

點得出係女人手

正評俾飲管

屌 上次買左6包裝 諗起都想死

米色衫=match

上面咁多位師兄

我都想知

我覺芒果味又接受到

指甲有閃粉

屌佢正正經經出樽裝蜂蜜雪梨茶係咪唔撚得

絲打隻手好白滑 好想奶 好想啜你啲手指

我覺得幾好味

想試

仲有嗰枝mocha 完全諗唔到朱古力溝咖啡原來係可以咁難飲

THIS

芒果嗰隻好撚正

中學嗰陣好鍾意飲雪梨茶

仲有雪梨茶

隻手愛嚟撚雀就一流

個次無睇清楚，以為係檸茶
一飲噴出黎咁濟

隻手好滑

我有一 pack 包裝

幫我打隊機

好好飲喎

人造味糖水

Dada汁

屌你用飲管

好多痴漢

收皮啦屌你老母

上面咁多位師兄射完未

呢隻ok wor
係隻蜜瓜味化學左d

唔明你講咩

咖啡仲衰，甜到拿口

咪就係
推到雀巢破產呀

G持樓主推到雀巢執粒

你係咪雀巢d人嚟

真係好撚多痴線佬

呢支？ 我又覺得無乜嘢只係少少怪

gay post lm

不過真心難飲

agree

新年分俾親戚飲

佢完全將蜜瓜最難食嗰part發揮得淋漓盡致 仲要少少酸酸哋

你飲完支蜜瓜茶就會覺得咖啡好正常

雀巢嘥咗我6.5個大洋 大家快d分享佢d劣飲同劣評

btw 風箏好好聽

溝左我啲精落去梗係難飲

過左咁耐都無痴線佬放大樓主幅圖

另類招兵

仲有隻冰極芒果茶
難飲到嘔
怪唔得ok賣6.5

絲打有gel開甲喎 邊到gel

從來唔收兵

推到雀巢破產
大拿拿6.5賣坑渠水

咁你都睇到

隻手咁細，絲打應該幾細粒

屌你用飲管？
直接飲唔得既？

Ps: 環保人士

一見到係絲就錯哂重點

好想將支野飲變成我碌撚

咁都有得j

着返條褲先

想知嗰三十幾個負評係咪都係雀巢打手

利申：中立非打手

今晚涼咗唔好凍親